中美元首通電話 習近平冀美朝盡快展開對話 彭斯稱對北韓零讓步 持續施加最大壓力

中美元首通電話 習近平冀美朝盡快展開對話

彭斯稱對北韓零讓步 持續施加最大壓力

笑而不語

個腦幻想侵侵唔知又用咩要脅習總
好似上次射導彈咁

關你支那撚事

好撚矛盾